是日晚餐 餓撚請入。。。

辣殺

初一煮野你食

肥叉燒肉

上面咩黎 我又係食燒肉啊

死肥婆又偷食肉 祝你過年肥多10磅

上定下先

煮咩比我食

真係得個肥字

咁啱嘅
上面係西米露

無偷食，係擺明話你地知我又食肉

好。撚。肚。餓！！！！！！

意大利飯

港女又食紫薯

吉野妹食太少菜啦

第一次食咋
今日先知原來紫薯就係街邊煨蕃薯嗰啲紫心蕃薯

成日都肚餓嘅

新年食意大利飯

我都覺，好彩我有屎屙

d叉睇落幾正

死肥婆食咁多肉

麻麻咋，覺得大家樂好食啲

你食 我先煮

又紫薯

肥膩野，岩我食